let questions = [
    {
      question:
        "Em qual elemento HTML nós colocamos o arquivo com a lógica javascript?",
        options: ["tag js", "tag script", "tag scripting", "tag javascript"],
        answer: 1,
    },
    {
        question:
        "Em qual linguagem usamos < > para o comentário?",
        options: ["css", "js", "excel", "html"],
        answer: 3,
    },
    {
        question:
        "Em Html, a tag p representa um...",
        options: ["botão", "texto", "parágrafo", "letra"],
        answer: 2,
    },
    {
        question:
        "Em JavaScript, o getElementById é usado para receber um elemento pelo...",
        options: ["id", "tipo", "número", "container"],
        answer: 0,
    },
    {
        question:
        "Em Html, a tag hr cria uma...",
        options: ["id", "linha", "parágrafo", "lista"],
        answer: 1,
    },
    {
        question:
        "Em JavaScript, o = é usado para...",
        options: ["soma", "divisão", "atribuição", "quebra de linha"],
        answer: 2,
    },
    {
        question:
        "Em Css, o background é o...",
        options: ["fundo do elemento", "fundo da página", "fundo do Google", "cor do texto"],
        answer: 0,
    },
    {
        question:
        "Em JavaScript, o símbolo + ao ser usado em uma string resulta...",
        options: ["soma", "concatenação", "subtração", "atribuição"],
        answer: 1,
    },
    {
      question:
      "Em Css, o color altera a cor do...",
        options: ["fundo", "header", "rodapé", "texto"],
        answer: 3,
    },
    {
      question:
      "JavaScript é a mesma coisa que Java?",
        options: ["sim", "talvez", "não sei", "não"],
        answer: 3,
    }
  ];